有幾多人聽到Hulk講戇鳩？

greennnnnn